韋紀力巴打入一入黎/開左telegram group

麻煩加一加我個telegram呀

@kennethwong0809

我都想入
@kwanni

有勞韋紀力巴打

Waiwai123求加埋

@onedaywewillwin

@ManGuardiola

求加

求加

@Ish12345678
求加

@fftoomuch
加一

gtoto1992

@wckdxd

@SmartFungg

韋巴/ admin
麻煩踢番我入去 禁錯制
@LSMLSM

韋巴幫幫手，之前覆唔切就1001左
我tg係 hkgjese

Thx

Kaiser So

Fung_Y

@catchmeifyoucanlol

求加 sausages031036

最後有冇巴打比韋巴加左？